有無人知咩叫限有公司?

入面有mobile suit

漢奸！

哇屌 有渣古

自護的偽裝技術太差了，香港無公司叫限有公司
仲點偷運武器